騎劫CHINA定義，我要所有人search China 只搵到五大訴求！

C-cancellation of China extradition bill
H-Hong Kong universal suffrage
I-independent investigation to Hong Kong police force
N-no framing to the movement as riot
A-all protestors amnestying

推

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門

第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

[img]

push

勁

呢招好絕

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

咁都俾你諗到

才子

不得了

wow

中共會禁埋china一詞

Push

甴近平

咁Chinese呢

好嘢喎

與其China link 去五大訴求，不如link 去中國威脅論e.g. evil commies, chinazi之類
5 demands 總有一日會過時，但中國威脅論cover更廣更長久

推推 但N好似語法有問題 可以改成類似not defining the movement as a riot? 我一時搵唔到一個啱嘅句

手足可唔可以幫我改改

習轉頭打個電話比google 你就唔會搵到

洗樓唔好咁多張圖pls

好波

acronym點search呀ching
chinazi好過啦

無力推一個

on9，咁長邊會出到

點樣騎劫不停用google search?

高汁post留名

有手足幫我改靚左

【五大訴求: 簡稱 CHINA，睇下幾時變敏感詞】
C: Cancel riot definition
H: Holistic pardon for all protestors
I: Independent investigation committee
N: Never raise the extradition law again
A: Authentic universal suffrage

good thinking

我就係要呢d
創意

自推

up

P牌推唔到 G持

pish

tui

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

I=independent commission of inquiry

不了
我不想追求CHINA

GOOD !!!

The China demand
D傻鳩唔敢再講唔知我地追求緊咩野

有諗頭

唔理結果住。好鍾意各路手足不停嘅創意

不停嘗試全方位爭取

唔明點search

search後面果句定咩...

支持。
推。